其實香港好多人唔識講英文, 被人訪問可以唔駛又用英文又講一次

中文都好多人唔識